祖記得5個非賣品 C朗2500萬歐元賣得

意甲勁旅祖雲達斯今季成績令人失望，計劃今夏進行大換血，《米蘭體育報》指祖記只有5位球員屬於非賣品，但唔包括C朗，會方更加有意賤賣呢位葡萄牙巨星，只要有球會出到2,500萬歐元轉會費，就可以帶走C朗。

據悉，祖記5位非賣品球員，包括費達歷高基艾沙、古路施夫斯基、艾法美路、馬菲斯迪歷特、丹尼路雷斯，其餘球員只要價錢合適都賣得，包括C朗，最令人驚訝係祖記只要求2,500萬歐元轉會費，相信係由於呢位射手已經36歲，無法要求高價出售。

事實上，C朗年薪高達3,000萬歐元，即使低價放走佢，已經可以大大減輕球會財政負擔。
當今球壇有財力支付C朗天價人工嘅球會，實在唔多，有傳皇馬打算邀請佢回巢，巴黎聖日耳門、曼聯亦可能係佢嘅選擇。

2500萬

Danlio

2500萬 錫紙聯都買得起

人工比唔起

2500萬避波

True..買就2500萬歐，養要1年3000萬歐

基艾沙今年真係一個撐起半隊波

賣波衫都略番本啦

回*

有球迷入場唔難搵得返

曼聯賣朗筆錢

買返牙朗

曼聯比2600 萬

曼

1個肺炎KO哂祖記個算盤

more
冇睇開意甲